我覺得漱口水好好飲

好似薄荷特飲味道

褲 好提神

R.I.P.

咩味最正

下世唔好喇

海洋 / 橙

呢個搽麵包

太貴 只可以每日一小杯品嚐

加屎

腸

對上一個鍾意飲漱口水既人已經死撚左，樓主自己執生

唔信

好那啊

有啲唔那的

真心賴過柔順濟兩次 第二日即喉沙+發燒

邊隻牌子好飲